唱美國國歌，特朗普 彭斯 睇片聽到，立即讚好

相反唱鬼食泥歌玩人鍊，特朗普彭斯睇到一頭問號

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

tui

冇衝突既, 共和黨都有share香港歌

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

仲未背好美國國歌個啲手足，幫幫手背埋首歌！！！

Push